覺得今晚元朗班鄉下狗會出黎

琴日谷到行無郁到手
扯到行一行，今晚仲唔想威

今晚返去既注意

大佬唔洗錢呀

唔會出

推

今晚手足注意

要輾轉啲咁返屋企

佢哋撚夠膽出元朗

Push

我諗佢講緊出元朗西鐵站

元朗站

係

有冇巴打諗住會係元朗「站崗」？

又要老共出維穩費，到時又比人食夾棍

唔可能，出面要人
最簡單今晚唔返去或唔經鐵返

今晚經西鐵既手足注意返

無出去哂新界西手足，今晚stand by，隨時去西鐵站保護其他義士落車

同意 元朗人小心
尤其如果中聯辦出事

會比人打死

中共維穩費過萬億 請兩獲牛屎佬真係濕濕碎

牛屎佬琴日ready好今晚唔會放過任何一個人

經元朗既今晚全部睇路

出銅鑼灣？十條命都唔夠死喎
銅鑼灣班人打開速龍，你牛屎佬有咩裝備咁巴閉？

我指元朗

重申返係講牛屎佬會西鐵站或附近出手

全西鐵線小心

推啦

你地返屋企冇咩人就打

西鐵線手足留意

唔止西鐵、西鐵站，仲有落車後

可以就盡量今晚搵第到落腳

係喎！真係唔出奇
琴日咁多人唔敢出黎
今日迮完行D人又返屋企

光復香港 時代革命
香港警察 全部垃圾
越係高級 越係賤格

今晚唔好坐鐵返喇，去大欖同錦上路屯門兆康再轉巴士/綠van
旺角紅van都係佢地d人黎唔好坐呀

可以就盡量搵其他地方落腳

pish

元朗手足尤其注意

今晚仲有白衫打完人仲入村就唔好怪人地拆祠堂

住元朗個巴打小心

我哋尋日等佢哋等到今日都未出

今晚手足回程之時佢地就有機會

的確有必要小心
屯元天既手足唔好單丁返去,互相唔認識既都好,夾埋5-6條友先走

有冇元朗哨兵義士

說好的如水

唔好變死水

今晚唔想分散人力去元朗
可以既盡量唔落單
甚至去其他地方落腳最好

其實我都笠笠哋水
平日都喺錦上路上落
尋日又見到啲白衫喺晒錦田
好在咩事都無

唔出奇,D警力集中哂港島區(CWB至西環半個港島),其他區警力空虛

有冇上甲既手足今晚去元朗站保護市民？
我想去

小心白衣

元朗手足盡量坐mtr 到佐敦油麻地或者旺角轉268x/68x巴士走
有唔對路就唔好元朗落車直去洪水橋再算

如果佢一出，一定大把人入元朗。

狗有借口話要港島清場唔夠數

唔分散人力
全部手足保護自己唔經西鐵綫回程
或者搵其他地方落腳

我今晚會出元朗站
利申FA

牛屎佬出城？有冇搭過港島綫㗎，會唔會盪失路

其實翻屋企搭去天水圍、兆康轉車都得，搭巴士亦可以，唔洗同佢地硬碰

我講西鐵綫、元朗站

有和理非會返去

不如今晚撒去元朗站？

元朗人鄉黑要防

元天屯人組隊返屋企

我係講緊冇出去既巴打，我自己尋日睇直播真係好攰所以今日抖一抖，勿屌。
利申：冷氣軍師，淨係出席過橕警集會

元朗天水圍屯門有自救gp 會互相照應
唔好分散港島人手啦

夠膽就出，即刻坐車入元朗捉牛屎仔試招，比十個牛屎仔圍打都要捉死一個箍頸唔放手（除非地鐵夾埋警黑停駛咁無辦法入去）

上次條尾數收左未，你唔係覺得佢地真係只係為左保家衛國呀？

好似ok

住元天屯嘅巴打盡量唔好番屋企啦咁晚，唔係又重覆21 號晚嘅事

係既話
其他無出去既人
出去元朗保護人

人數多佢地就唔會亂黎

未必，攪一攪元朗停市咁滯
仲要有埋大型尻嗚活動
啲陀地食西北風咩

和理非唔會站崗

巴士去大馬路穩陣D,唔好西鐵落
記得換衫，幾個人一齊行
身上太大味就寧願係外面過一晚

但會俾鄉黑打

今晚如果發夢見到環境，分享俾大家知